蘋果live個屯門阿伯好撚有point

全部一針見血

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

賊婆林鄭

句句都隊到落喉嚨 出唔到聲

放催淚彈放到啲阿伯阿嬸覺得好平常冇咩野

點解蘋果啲live可以咁好睇

已經麻木哂

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

係人都知
係班高層扮唔知

精 境

真係公道說話
‘員佐級果陣圍廉處一樣’

但要留意番, 催淚彈平射,
對住人個頭同身都係好危險

唔該大家唔好因為放得多就習以為常

第一，催淚氣體經由催淚彈殼爆炸散發，如果爆炸接近人身則可導致爆炸傷害。一份2011年的研究指出，在18個由催淚彈殼爆炸造成的嚴重血管傷害個案中，大部份都需動手術醫治，其中3個個案需要截肢。

第二，催淚氣體可被吸入肺部和而胡椒噴霧一般只停留在皮膚表面。2002年已有研究指出催淚氣體導致的急性嚴重缺氧可達須留醫深切治療部的嚴重程度。一份2004年的研究指出對催淚氣體的敏感反應亦包括咽喉收窄、支氣管收窄，對哮喘病人或需以全身麻醉（以醫治其他同時受到的傷害）者尤其危險。2014年研究93個多次受催淚氣體傷害的個案顯示其長遠併發症包括慢性支氣管炎及肺活量下降。

唔該巴打補source

同埋唔好學沙田咁樣圍捕囉, 係驅散就驅散

阿伯好波 難得